$9k list 求評

第一次自己砌list 想試下玩超頻 求指教

中央處理器

Intel Core i5-9600KF 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)

$1,540

主機板

GIGABYTE 技嘉 Z390 M GAMING Micro-ATX 主機板

$1,095

RAM (記憶體)

Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz 16GB (8GB X 2) Black (CO-RM-K16GX4M2Z3200C16)

$720

SSD (固態硬碟)

Samsung 三星 970 EVO Plus 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD

$570

顯示卡

GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2060 SUPER GAMING OC 8 顯示卡

$3,550

水冷散熱器

Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB 240mm 水冷散熱器

$588

電源

Cooler Master MWE Gold 650 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)

$699

機箱

Cooler Master NR600

$495

總計 $9,257

試下玩超頻

打機用？

加大d 隻SSD 好d, 最少都512

今時今日玩超頻唔用 amd 唔好話自己玩超頻

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,383

咪撚用埋哂d cm水冷啦
用三個月漏水漏撚到你成部機燒鳩左

仲係伏牛之霸MWE
你想用賭大細?
估隻牛燒壞d件先定漏水漏壞d件先?

依家呢個年代唔洗太在意超頻嫁啦
9600k超極都唔會贏到9700k
2060s超極都唔會夠2070s鬥
不如正正經經將d錢放落顯示卡/ssd度算鳩數啦 超極咪多過10%8%

明白哂 多謝大家屌醒

咁樣如何

中央處理器
► Intel Core i5-9600KF 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,540

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B365M DS3H M-ATX 主機板
$610

RAM (記憶體)
► 2 × G.Skill Aegis Gaming DDR4 2666 (1x8GB) (F4-2666C19S-8GIS)
$285 ×2 = $570

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$619

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2060 SUPER GAMING OC 8 顯示卡
$3,550

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► Antec Neo Eco Gold 650W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$650

機箱
► Cooler Master Silencio S400
$599

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $8,537

擷取自飛馬電腦

你真係專on9野
你鐘意啦 都砌左條9000最好既比你

你真係專揀on9野

而家買9600k =on9

現在乜嘢拎件都加價/缺貨，呢個時間一定係砌AMD 3600X/3700X，水冷用NZXT 果d比較好，風冷用貓頭鷹U12S/U12A。
如果一定要Intel就建議等埋10代出咗先至好砌。

用上面amd嗰套較好,將來可升級zen3

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,575

主機板
► ASRock 華擎 X570M Pro4 Micro-ATX 主機板
$1,330

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3600 MHz 16GB (8GB X 2) (CMK16GX4M2D3600C18)
$790

SSD (固態硬碟)
► Team MP34 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 (需訂貨)
$999

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2070 VENTUS GP 顯示卡
$3,449

電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$599

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $10,030

擷取自飛馬電腦

250GB 裝個系統都冇位啦
500GB 都唔太夠
裝隻大作都預50GB

X570使唔使啊
個SSD又想點？有 samsung Intel嘅唔用 用team?

無論機箱 火牛 ssd 底板都係on9
似係假膠伏樓主

多謝咁多位先
見i5-9600kf有價減 又唔想用番i5-9400f
咁如果砌9600kf配b360定z370,390好

條友我block咗好耐喇
成日出埋啲on9 list
啲list伏都算 又要over budget
最攞命係over完同冇over冇分別

k u要配z板先超到頻
但減鬼價咩 減完都係咁貴
你出左9600k同z390之後
顯示卡要出2060super先啱你筆值
你出3600可以上到2070super
cpu打機上9600k贏唔到3600 10%
多工上面3600 6核12線程 贏返9600k
當cpu打和
顯示卡一個2060s 一個2070s
你話應該砌邊條

知唔知點用9600kf減價阿
因為無撚人買 個個買3600阿

6c6t 超到嘔血多工都追唔到 3600
同級gpu打機計 都係多10% fps let say 88vs 80
成條list 計 砌3600 省左板錢 省左散熱錢 加落displaycard 昇多一級 fps 咪又高番

其實AMD價錢效能方面真係完勝intel

AMD都可以超頻

唔好咁執著啦